tvb3句講完 加拿大指前外交官康明凱被拘留事件 外交部指其任職組織違法規

加拿大指前外交官康明凱在中國被拘留，外交部指他任職的國際危機組織在中國沒有備案，從事的活動是違反中國法規。

hea撚過小學造句

中國有法規架咩

支那話係法規就係㗎喇 人地行帝制

有，中國法規